封路班手足即刻入黎！你幫緊黑狗洗白！

快撚啲放一條行車線比人走

你地封撚哂條路，班市民係無方法走，係高速果d，你想佢地點撚算

今日你唔封，車手同條路都會爆炸。

仲有，你封到得返一條路，都可以達到塞車效果，市民又可以慢慢走，一陣d人見到警察出黎放路，就比佢地拎哂光環

唔好令支持我地既人比呢d行動影響佢地轉色，要比人知道我地影響佢地之餘，我地都尊重佢地！

你要屌我五毛分化同左膠，睇左我下面個post再講

正視聽，你班人唔好用兄弟爬山就當自己大撚哂

推

Push